# zh_CN messages for django_skaschool project.
# Copyright (C) 2014 Weitian LI
# This file is distributed under the same license as the 'django_skaschool' package.
# Weitian LI <liweitianux@gmail.com>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-25 12:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Weitian LI <liweitianux@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: account/admin.py:77
msgid "1 user was successfully approved."
msgstr "1个用户被成功审定."

#: account/admin.py:79
msgid "%(num)s users were successfully approved."
msgstr "%(num)s 个用户被成功审定."

#: account/admin.py:81
msgid "Approve users"
msgstr "审定用户"

#: account/admin.py:89
msgid "1 user was successfully sponsored."
msgstr "1个用户被成功资助."

#: account/admin.py:91
msgid "%(num)s users were successfully sponsored."
msgstr "%(num)s 个用户被成功资助."

#: account/admin.py:93
msgid "Sponsor users"
msgstr "资助用户"

#: account/admin.py:101
msgid "1 user was successfully cancelled approval."
msgstr "1个用户的审定被取消."

#: account/admin.py:103
msgid "%(num)s users were successfully cancelled approval."
msgstr "%(num)s 个用户的审定被取消."

#: account/admin.py:105
msgid "Cancel approve users"
msgstr "取消用户审定"

#: account/admin.py:113
msgid "1 user was successfully cancelled sponsor."
msgstr "1个用户的资助被取消."

#: account/admin.py:115
msgid "%(num)s users were successfully cancelled sponsor."
msgstr "%(num)s 个用户的资助被取消."

#: account/admin.py:117
msgid "Cancel sponsor users"
msgstr "取消用户资助"

#: account/admin.py:125
msgid "1 user was successfully reset approval."
msgstr "1个用户的审定被重置."

#: account/admin.py:127
msgid "%(num)s users were successfully reset approval."
msgstr "%(num)s 个用户的审定被重置."

#: account/admin.py:129
msgid "Reset approve users"
msgstr "重置用户审定"

#: account/admin.py:137
msgid "1 user was successfully reset sponsor."
msgstr "1个用户的资助被重置."

#: account/admin.py:139
msgid "%(num)s users were successfully reset sponsor."
msgstr "%(num)s 个用户的审定被重置."

#: account/admin.py:141
msgid "Reset sponsor users"
msgstr "重置用户资助"

#: account/admin.py:150
msgid "1 user was successfully marked as checkin."
msgstr "1个用户被标记为已报到."

#: account/admin.py:152
msgid "%(num)s users were successfully marked as checkin."
msgstr "%(num)s 个用户被标记为已报到."

#: account/admin.py:154
msgid "Mark users as checked in"
msgstr "标记用户为已报到"

#: account/admin.py:162
msgid "1 user was marked as not checkin."
msgstr "1个用户被标记为未报到."

#: account/admin.py:164
msgid "%(num)s users were marked as not checkin."
msgstr "%(num)s 个用户被标记为未报到."

#: account/admin.py:166
msgid "Mark users as not checked in"
msgstr "标记用户为未报到"

#: account/admin.py:174
msgid "1 user was reset status of checkin."
msgstr "1个用户的报到状态被重置."

#: account/admin.py:176
msgid "%(num)s users were reset status of checkin."
msgstr "%(num)s 个用户的报到状态被重置."

#: account/admin.py:178
msgid "Reset users checkin status"
msgstr "重置用户报到状态"

#: account/admin.py:186
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: account/admin.py:194 account/forms.py:80 account/forms.py:125
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: account/admin.py:207 account/admin.py:226
msgid "Null"
msgstr "无"

#: account/admin.py:209 account/models.py:81
msgid "Transcript"
msgstr "成绩单"

#: account/admin.py:228
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: account/admin.py:245 account/models.py:89
msgid "Is approved"
msgstr "是否审定"

#: account/admin.py:261 account/models.py:91
msgid "Is sponsored"
msgstr "是否资助"

#: account/admin.py:277 account/models.py:93
msgid "Is checkin"
msgstr "是否报到"

#: account/extra.py:47
msgid "Please keep filesize under %(maxsize)s. Current filesize %(filesize)s"
msgstr "请使文件小于%(maxsize)s. 当前大小%(filesize)s"

#: account/extra.py:49
msgid "Unsupported filetype"
msgstr "不支持的文件类型"

#: account/forms.py:28 account/models.py:72
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: account/forms.py:29 account/models.py:73
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: account/forms.py:30 account/models.py:74
msgid "Institute (and major)"
msgstr "单位(及专业)"

#: account/forms.py:31 account/models.py:75
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: account/forms.py:32
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: account/forms.py:61
msgid ""
"4-30 characters. Start with letters and underscore. Contains letters, digits "
"and _.@+- characters."
msgstr "4-30个字符；必须以字母或下划线开头；只能包含字母、数字和_.@+-字符。"

#: account/forms.py:65
msgid "A user with that username already exists."
msgstr ""

#: account/forms.py:76
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: account/forms.py:77
msgid "This value may contain only letters, numbers and @/./+/-/_ characters."
msgstr "请只使用英文字母数字和@.+-_字符"

#: account/forms.py:78
msgid "Is update email"
msgstr "是否更新邮箱地址"

#: account/forms.py:86
msgid "Username not exists"
msgstr "该用户名不存在"

#: account/forms.py:94
msgid "Email is required"
msgstr "必须填写邮箱地址"

#: account/forms.py:168
msgid "Transcript is required."
msgstr "必须上传成绩单"

#: account/models.py:30
msgid "Male"
msgstr "男"

#: account/models.py:31
msgid "Female"
msgstr "女"

#: account/models.py:32
msgid "Secret"
msgstr "保密"

#: account/models.py:36 account/models.py:42 account/models.py:48
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: account/models.py:37 account/models.py:43 account/models.py:49
msgid "No"
msgstr "否"

#: account/models.py:38 account/models.py:44
msgid "Checking"
msgstr "审核中"

#: account/models.py:50
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: account/models.py:54
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: account/models.py:55
msgid "Undergraudate (junior and below)"
msgstr "本科生(大三及以下)"

#: account/models.py:56
msgid "Undergraudate (senior)"
msgstr "本科生(大四)"

#: account/models.py:57
msgid "Master graudate"
msgstr "硕士研究生"

#: account/models.py:58
msgid "PhD graudate"
msgstr "博士研究生"

#: account/models.py:59
msgid "Post-doctoral"
msgstr "博士后"

#: account/models.py:60
msgid "Assistant researcher"
msgstr "助理研究员"

#: account/models.py:61
msgid "Associate researcher"
msgstr "副研究员"

#: account/models.py:62
msgid "Distinguished researcher"
msgstr "特别研究员"

#: account/models.py:63
msgid "Researcher"
msgstr "研究员"

#: account/models.py:64
msgid "Instructor"
msgstr "讲师"

#: account/models.py:65
msgid "Assistant professor"
msgstr "助理教授"

#: account/models.py:66
msgid "Associate professor"
msgstr "副教授"

#: account/models.py:67
msgid "Professor"
msgstr "教授"

#: account/models.py:71 account/models.py:256
msgid "User"
msgstr "用户"

#: account/models.py:78
msgid "Why attend"
msgstr "为什么参加"

#: account/models.py:82
msgid ""
"Undergraduate (junior and below) required to upload transcript. PDF format "
"is recommended."
msgstr "本科生(大三及以下)需要上传成绩单. 推荐上传PDF格式."

#: account/models.py:87
msgid "Supplement"
msgstr "补充说明"

#: account/models.py:96
msgid "SJTU student ID"
msgstr "SJTU学号"

#: account/models.py:98
msgid "SJTU initial password"
msgstr "SJTU初始密码"

#: account/models.py:102
msgid "user profile"
msgstr "用户信息"

#: account/models.py:103
msgid "user profiles"
msgstr "用户信息"

#: account/models.py:216
msgid "attachments"
msgstr "附件"

#: account/models.py:257 archive/models.py:15 notice/models.py:17
#: notice/models.py:55 schedule/models.py:20 schedule/models.py:46
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: account/models.py:258 archive/models.py:19 notice/models.py:56
#: schedule/models.py:47
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: account/models.py:260 archive/models.py:20
msgid "File"
msgstr "文件"

#: account/models.py:264 archive/models.py:65 notice/models.py:44
msgid "Created time"
msgstr "创建时间"

#: account/models.py:266
msgid "Modified time"
msgstr "修改时间"

#: account/models.py:269
msgid "user file"
msgstr "用户文件"

#: account/models.py:270
msgid "user files"
msgstr "用户文件"

#: account/templates/account/profile_update.html:31
msgid "Add another attachment"
msgstr "再增加一个附件"

#: archive/models.py:16 notice/models.py:18
msgid "Publish time"
msgstr "发布时间"

#: archive/models.py:17 notice/models.py:19
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: archive/models.py:18
msgid "Publisher"
msgstr "发布人"

#: archive/models.py:25
msgid "archive"
msgstr "资料"

#: archive/models.py:26
msgid "archives"
msgstr "资料"

#: archive/models.py:64 notice/models.py:43
msgid "Category name"
msgstr "类别名称"

#: archive/models.py:68
msgid "archive category"
msgstr "资料类别"

#: archive/models.py:69
msgid "archive categories"
msgstr "资料类别"

#: notice/models.py:20
msgid "Is important"
msgstr "是否重要"

#: notice/models.py:21 schedule/models.py:25
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: notice/models.py:22 schedule/models.py:26
msgid "Markdown syntax supported"
msgstr "支持Markdown语法格式"

#: notice/models.py:27
msgid "notice"
msgstr "通知"

#: notice/models.py:28
msgid "notices"
msgstr "通知"

#: notice/models.py:47
msgid "notice category"
msgstr "通知类别"

#: notice/models.py:48
msgid "notice categories"
msgstr "通知类别"

#: notice/models.py:58 schedule/models.py:49
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: notice/models.py:65
msgid "notice attachment"
msgstr "通知附件"

#: notice/models.py:66
msgid "notice attachments"
msgstr "通知附件"

#: schedule/models.py:21
msgid "Person in charge"
msgstr "负责人"

#: schedule/models.py:22
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: schedule/models.py:23
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: schedule/models.py:24
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: schedule/models.py:27 schedule/models.py:54
msgid "Updated time"
msgstr "更新时间"

#: schedule/models.py:32
msgid "Event"
msgstr "事项"

#: schedule/models.py:33
msgid "Events"
msgstr "事项"

#: schedule/models.py:58
msgid "Event attachment"
msgstr "事项附件"

#: schedule/models.py:59
msgid "Event attachments"
msgstr "事项附件"

#~ msgid "Invalid filetype."
#~ msgstr "不支持的文件格式"
